不可群龍無首：我推舉尋羊冒險記巴把為連登仔領袖（ID209263）

睇過咁多個post佢最正常又有思考能力

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀